又話癱瘓機場？

唔係去離境大堂咩？又話癱瘓機場？你地革命個level就只有去到係arrival hall叫口號既程度？

唔好笑大人個口

推

721 811

818

留力既野，你識咩

請

部分示威者停止暴力衝擊
部分黑警察停止濫用武力
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

「團結」雖是美德，但亦係雙刃劍
行動前後都要分析，而唔係盲目團結

Be water, be considerate, be safe.

你係現場嘛？